點先可以冇咁大心理壓力？

支持不住了

每天都很想死

你有咩搞唔掂？

我個名 失緊業

無錢，搵社工幫手

太悶嘅話，搵啲嘢搞下

做運動，健身

做運動唔使錢，健身去康民署都用好少錢。

你好似保就業咗好耐